Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 448 派貨啦上貨都唔派貨

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

下次標題 邊個再貼TVB 條傻閪就即BLOCK

唔想見到佢

lm

唔l記得不回

盤點清盤了

新post 留名

救唔返

聽日日本GG展
唔知有冇新野呢

滿左

遠睇ok啦

應該無，黎緊幾日sb都唔開

對上個次都有新Wonder Woman

當時打緊thanos
視線如果向上會好啲

兩間廠都耳仔冇毛

新po留名等派eg

留名 都係1.0正啲

岩呀! Ching

Cls

ching可能好靚仔
人地想溝你
喜歡雷 諗起言葉之庭

鳩留區啲post黎

一顆寂寞的心

縮水縮撚到

個鼻頂穿左個罩

有無辦個樣比較番

琴晚拎唔切超人，依2日sb又休息

但正聯唔齊腳

過左MOS 個隻今次我JL 罰企算
Batman 入埋TS 跟住另都無入

好在無強迫症

我都係尋晚收到sms拎cm
過多陣就話休息兩日

永遠都齊唔到腳

大超有多個頭，想整埋Clark記者look
再整WW晚裝look
不過WW副廠頭好似麻麻地

ben便服喺邊入手?

求其figure鋪執西裝大褸加西裝套裝

好FIT

其實個頭係差啲，但我接受到

求其都執到咁靚, 唔講以為係原裝
btw超人對眼個效果唔錯

超人有郁到咩

個gg展 咁耐都冇人post相

hot toys已完

開住燈影好啲
周圍光啲好過太暗
否則頸邊下巴有少少滲光

唔係全部舊野咩

Sb唔開 靜上加靜

幾時出下隻vgm 既gg

出gwen同Peter b parker啦

出乜都冇用啦呢排咁既氣氛

出女巫應該會排到落地下

會出防暴 ht 被政府取鍗

寒冬啦

成班非法集結
候活以後冇得造勢

有冇ching改過cw巨腸個斜方肌

Scarlet任買 香港繼續炒幾舊

人地原價咪又係香港既貴幾舊

整隻1/6武漢winner the pool

Winnie the Pooh

d毛真係咁重要?

有戲上會好啲
等bw

屋企養狗表示唔重要
我驚到時分唔到係狗毛定玩具毛

重點係依度無人理佢 走去fb刷在感 見到d留言都hea鳩佢

大師講乜鬼野

唔知delay到幾時

鳩流區都已經滿足唔到佢
要衝出香港

出1/6 TDK Joker未啊

唔明白點解要成日屌又要玩唔辛苦咩

佢啲英文好正好港式feel

其實我覺得wm1呢種玩真實風格嘅 用neon tech色睇落好奇怪

有冇人同我一樣覺得baby yoda個袋好正 買袋送figure

明豬台播緊im2。。。

嘩

你幾正，同期yoda比下去

[url]我都覺得係咁 先想放[/url]

星期一派Thanos啦屌

自己冇就緊係要求其他野有

候活同戴祖兒有乜關係

唔撚想知

其實要求還原度高d
有咩問題？

呢到班人係冇乜要求

Star wars 的老人頭雕 真係無得輸
Han solo 老版 靚到傻

後生Han solo應該似一野全派

一路都有啲想追返老版solo陪下隻kylo

Set裝抵玩啲

但又對chewie冇愛

所以hea toy大安旨意越嚟越hea

本來有啲興趣 但睇見啲人講接近兩皮

炒狗既理論

89披風都係垃圾黎喎
最好買返副廠補完

HB2.0單都 6000
早排先見過6500有1.0 經常7千幾又有

基本上所有batman都要買custom cape

JC

JC Hong:Hong Kong famous artist _ _,邊撚到famous

其實堆jedi都要。。。

都唔明點解ht出咁多隻bm
d披件件出到成張被成張棉胎咁
sw果d又出得好靚好有垂墜感

候活都要玩下玩具

阿豬阿狗都係明星

連登仔越反越紅

JL batman既披風算靚啦
以前果啲就真係差

JL已經係咁多隻最好 但靚嘅副廠披風都唔平

都要幾舊水 不過一換佐就返唔倒轉頭 成隻野即刻升華佐

jc hong都幫tvb狗賣廣告呀，famous? 邊撚到famous呀，dllm report佢個post

Sw唔係隻隻都得呢但係

可以唔比圖 差啲想block 左你

但唔還原

大家棄HT未

Sor,講得唔好
89披風好過92
不過都係垃圾
Btw有無巴打買過Unreal Customs披風?or其他推介下

false information

見好多人都拎JL batman去消光

有冇效果圖睇睇？

嚇到我上水 屌你HT

咁多公司撤cctvb廣告，同cctvb代言人割蓆，ht仲走去踩落去
完全係自製公關災難

support bro

唔好同條女宣傳，好煩

bamdie ?

$1700二手齊件 iw thanos算唔算ok

有無ching 可介紹下 邊個師兄做Joker 頭靚？
想拎1/4 joker頭 去汁下 Hottoys 原裝望見唔開胃

師傅*

想問問hulkbuster1.0rerun 派到幾號左右
想收張單

上面3張相 有冇睇岩邊款？

中間好似唔錯

人地年尾先接單

想問下有mark7既巴打,佢地台個夾多左個豆袋位,會唔會無咁易花

靚野係要等 但咩價位？

唔會

8000+

仲諗住5000有交收

5000內就1同3

貴到

派貨喇咩

咁人地真係有料嘅 雖然依個價錢我都比唔落手
最後簡左3 性價比一流

算平la 藝術品黎

師兄一日幾百萬上落？

唔係 但頭雕等於藝術品係真 所以$2000買隻hottys有咁既質素算係咁

第3張要幾錢大概

8000 唔係2000 睇清楚
Btw想睇你share下邊款1/4 joker頭雕等於藝術品 又貴過8000蚊嘅🙏

唔連模 1600人仔
（上面一直講緊啲金額都係用人仔做單位）

我話$8000係最高質個d頭雕 係藝術品黎 負擔得起 係買得過既

所以$2000買隻hottoys有咁既質素算係咁

4/4開訂個隻都$24000 la 名額20幾個 都大把人想買

你可以去睇下 有幾靚

猴活幾時出1/6 CCTBB藝人

邊度訂 5k 可接受

連登咁多有錢人 輕鬆拎5k出黎買figure 勁

其實呢 8000對於joker repaint 黎講 只係中位價咋啵 再藝術品個啲我都未share
但隻野本身缺陷好多 就算比你放個8000蚊頭落去
其他咩都唔郁 一樣都係咁67

另外4/4個隻 你睇下邊個油先啦
你睇完咪覺得兩皮幾野個價錢好撚正常

樓上個啲境界係8000一粒頭=平
我投降先

邊款先

大家用錢唔同地方姐

8000一個頭再靚都係貴啦 我自己真係唔捨得

第3張圖

5k可以買倒幾隻figure啦 我真係唔捨得用黎買一粒頭雕

我都唔捨得
$8000重未計粒模
重要我放出黎個張圖 人地隻野換曬衫又舊化曬
加加埋埋⋯ 差唔多一皮

留tg比我

咁你要share下喇加油！

利申我唔係引戰撚

好彩唔係joker控

等我有錢買8000蚊依啲平野先啦
8000都買唔落手 重點敢share貴野

有錢我都唔捨得買 何況而家依個時勢

你講野咁多骨落地平時應該玩鬥氣多

所以點解我一直唔買沒6件披
我都知靚架
但依個時勢真係要慳啲洗

😅👌🏻

平市價差唔多2千蚊 緊係搶

各位巴打 請問dx13耐左係咪會褪色？覺得d戰損位淡左少少色
耐左係正常會褪色既話睇黎要拎出去比師傅重新上色
唔該各位

有無本地頭雕painter推介？

我果隻又好似冇褪色wor

講個笑話

訂左..
諗緊達唔達訂

差好遠

達都係100蚊
硬食要比多300蚊.
DKLM

有無師兄知道邊度有得買THANOS 1/6 把大刀
老翻都可以
FOR之後襯戰損用

小林？

唔知佢大林定小林
Facebook訂
而家出到咁。。。真係唔撚想要

條友依家比人屌到開花
搞到佢要全額退款比啲客
不過你fb訂應該無份

果陣佢有問我退唔退，
3月21號要覆
而家搞到咁，而家搞到咁...
唉

8000買個頭痴撚線

比我我真係唔要算
硬食唔落

係，老翻野真係信唔過
你話尾數百零蚊就硬食下
DK.成300蚊...
我買其他算

「算平la 藝術品黎」

蝕一百總好過三百
買佢其他腿甲胸甲重好啦

咩都唔買，留返個錢
而家佢又唔開女巫，好耐無訂過野lu

就黎4個月無訂野

一陣又話你有骨

對上最後訂係BD thanos

我最鐘意佢句無位等於無愛

上隻訂已經係qui gon 後追舊野或者買下副廠就唔少

可能有愛就可以變到間屋大啲

只可以講百貨應百客
tdk joker玩一隻就夠了

mk47之後無再訂
又撞正武漢肺炎 順便慳錢

而家收隻mms438市價幾錢到，好似好難收

唔等ep9？

訂mms560好過啦

麻麻地個新頭雕

過埋兩日就Q2
希望準時玩BLACK WIDOW CA

我想知1同3幾錢呀，邊度訂，thx

唔係大愛joker 俾100蚊都嫌多
5k買幾隻figure?
咁我寧願5k執隻靚joker

Mk50 係咪門市都有貨
好多人原價放
唔放心收

諗太多啦

利申我都想

發夢無咁早

呢啲時勢重諗咩準時

就算準時
咪最多派首日一兩個鐘
之後有排等
利申：覺得依啲時勢最好唔好咁快出 留返個錢係身好過

其實多數無問題

咁我就放心收

既然原價，點解唔係門市買

唔知門市有

最緊要睇佢個貼紙有無開過
無開過就無事

好

可唔可以遲啲派
改返晒cap錯嘅嘢

最近省唔小，
搞到又想入現貨

見到人無工開賣現貨就覺得慘
見到我都通常叫價叫貴啲咁收

除非你同佢熟姐
如果唔係點解要幫襯佢貴啲呢？

5k對好多人黎講應該都係極限
除左話8k厭平戈個之外

有骨

遲派希望佢會改番啱

如果佢肯改hulk個頭同cap錯嘅嘢我呢一世唔再屌尻候活

終於見到你覆感覺d戰損部分有少少褪色..可能遲下比人重新上色
今日會再入多個戰損Body..戰損tee..褲..靴..皮帶..5樣total$1600
集齊t800輕度戰損..重戰損..t1000警服set...騎警服set(差白tee同警服)

真terminator迷 我得一隻dx13咁大把

你仲有儲邊啲hot toys
Dx13計唔計埋液態t1000..計埋就三隻t1000個頭雕換左電..隻眼即刻著番幾驚佢壞左
我睇YouTube d片..好多人有幾個terminator

原價就門市買啦
收人地個隻此終有風險
分分鐘有機會係之前炒狗訂落，見無水位原價放
點都唔益炒狗走貨

不過遲成7-10年先入坑

sor 錯post

主要係sw同dc 之前有諗過入隻老t800 最後忍手冇入到

入埋啦無位擺？
我鐘意後生t800..老版好一般
後生型好多

1:6 figure ?

HI JASON LEUNG做乜又改名

1:1 jk hot toys

老版配件少 頭雕戰損又唔多 好似唔抵玩 反而想搵隻1/6 t2 John Conor 可以襯返隻dx13

斧頭size大返真係差好遠，當堂霸氣過IW Thor

好，依家去緊門市

7算2800
Btw咁大把留名到時單手手軟

粒波係咪痴死左係隻手度拿唔到出黎

個手掌應該會甩

Hot toys唔出

之前見過有副廠出過

1要4500 3要1600
閒魚淘寶

點睇?

我留左把壞蕃茄
iw thor已賣左。

手形係咪本身喺個盒唔跟body嗰啲先可以單獨拎上去？跟body隻拳頭手有sad就要成隻帶上去?

iw thor 加蕃茄
肥thor 原裝 出左貨拎個頭去植

肥thor植髮唔知幾錢呢

唔知 未搵

我都想拎去植....

到時應該要植髮+植鬚

星戰都炒

點解會咁 唔係得marvel先多人玩同炒咩星戰蝕錢野都炒

通常搵邊個呢

應該唔平。

其實星戰不嬲都炒開
係Ep7 堆兵冇啫

依隻都炒左一段時間啦

應該千幾蚊左右

閑魚到時搵人整應該1400~1600人仔

咁貴邊有人買

請問咩叫閑魚？

呢隻好吸引，但好貴

好彩上年千八收左

千八抵好多

等下啦，經濟都未差哂

見到有人排2800添

早排見仲係2000頭wor

大陸版y拍

睇住隻野舊年千六千八升到依家咁

TH先有
唔好去rb

所以都係睇你鍾意將嗰份錢轉化成啲乜嘢
有人鍾意用5k轉化成兩隻iron Man
亦有人鍾意用5k轉做一個頭 或者一套公仔衫

好多人都會認為 始終係一粒頭點都唔及一隻咁抵

有 QS

無計 一隻始終抵玩過一個頭
就好似8k hb 1.0 vs 8k joker頭咁

終於拎佐超人

唔使畀個孫玩
恭喜

我都拎左,還左心願

佢一日唔出Cyborg 心願都未了

足足等佐2年零2個月

反而冇咩興趣 只愛batman同超人

咁BVS果兩隻都滿足到你

入手了

Bvs兩隻batman我都有 但超人當時冇入 後來見JL版多個頭咪訂新 點知一等就2年有多了

BVS果隻大超隻沉色好靚

不過見好多人隻bvs超人衫領都會變黃 所以唔敢入 有新入新算

依家先知bvs個幾隻Batman好正追得好辛苦

個人觀感 bvs輕甲batman靚過jl輕甲batman好多

反而我依家睇番重甲同Knightmare Batman好正！

依家追淨重甲 不過真係少人有 唔知係咪冇乜人鐘意

重甲都出左3隻

電鍍版垃圾
戰損版太膠
都係普通版最好

呢隻我有過 同開訂個樣差太遠 DKLM

我果隻電鍍版 其實都靚 有返電影落雨既feel

有冇ching知SW點換光劍手臂,好緊完全扯唔到出嚟

其實好易 上youtube睇片先明 有個位㩒實佢一拉就得

通常我都唔換

有冇link?

我睇唔明呢個

我都唔點樣換

反關節向後屈就得

普通版無矛 另外三隻可動都幾差

我驚斷

出黎啲效果又唔靚
如果要影相留念 p圖好過

唔會
向後屈一下即刻出嚟

岩岩啪左佢出黎啦thx

派？

出po

入電試燈，著ok
完

個樣麻麻地

開始郁上年年頭堆星戰

望到佢身後隻tarkin

Ben Mendelssohn 可以自己整隻ready player one

似全派

Howard : 派新野喇，咪嘈喇

呢隻香港有無500個人訂？

其實krennic好似
Statwsrs先有呢個quality

派唔曬

講真 出得一般隻野

陰公，個兩隻solo去左邊

老人特別似

重出tarkin ok?

想要RO VADER愈睇愈正

頂我19號單

等派多啲貨先收

上skrull

角度限定
呢隻係viva雕既

Fifa雕親好有心機
但有時最後上色累事

真有時其實你地話啲頭雕唔似唔係關雕個個事
係關大貨上色事
之前兩隻ds
viva雕親啲頭輪廓都比較深 唔知關唔關事

個BOX ART 好襯 TOYS HUNTER ,RB 個擺設
希望可以長期見到佢

想遲啲係th rb見到cody

難啲

唔知燈光問題定HT用味精圖
HT圖好似真人膚色 呢隻完全冇呢個感覺

有野搵你 快啲上水

Q2了

繼續delay

唔出貨理得你Q5

如果hottoys好似newt咁改好professor hulk同紅黑GG頭會唔會評價反彈

絕對會
不過睇死佢唔改

真係比人屌得最甘係呢三隻

到頭來newt同 GG都炒唔起
睇嚟下集冇得出

你擔心Q2出貨CA好過啦

4月1愚人節準時登場

點解個樣咁似副廠野

我又覺得乜50好正 但見到跌低過原價
係咪真係咁多炒狗 定佢地唔識欣賞

因為有rerun 多貨
未rerun 之前炒到上3千幾

Toys hunter有現貨
跌過現價有咩咁出奇

rerun 真係德政，唔比班仆街炒到咁痴線

mk47輸情文召喚

直升機出現

放普通版spiderman stealth suit
$400
有意 留tg

炒唔起就唔靚係定律架嘛

iw eg 經濟差少少都預硬破ipo
3唔識7都走曬去炒

之前都講過mk50係最悲情ironman，一隻黨會去入mk85，兩隻黨會去入4/6/7+85，三隻黨會入多隻46/47

Mk50本身有可能贏個DLC，但衰得佢做得唔係標青

最好就出得靚， 佢買垃圾價 $4-500， 到佢地放就 1-2000

最好就買一送一， 唔係就出得冇誠意， 垃圾

Err errr err u wan wan u want coke ?

yes 入左7 85 47同等緊其他 IRON MAN RERUN 仲未有入50既衝動
冇咩特色

始終香港地方淺窄，除非淨係玩im唔玩其他，唔係入三幾隻都係極限啦，85BD上硬神檯必入，再加兩隻點都未秤到mk50，除非個DLC識發光啦

可以預見埋下一隻冧市嘅85，炒狗可以慢慢strong hold堆單

85 85bd 應該都危 海量既單
一半以上都係炒單 有幾多真心鍾意

冧市先好，到時大家可以收原價可取單

已經有單啦仲收單 真 fans

海量單唔緊要 最緊要唔縮水就得

實縮啦睇吓縮幾多咁解

就係因為海量單先縮水

炒狗死全家

但最On9係果時排餐死
而家人地平過原價早玩過自己

wm4已經試過
而家滑嘟嘟又係咁

好有衝動加錢早玩

如果50 DLC肯出浮遊炮就即狗衝

乜撚都無

沉。默。

Pepper先排得顛

PEPPER 如果仲有得跌可能都會考慮搵佢陪下85

信大撚正on9

聽日MYSTERIO 公佈頭雕

到派gg都可能會咁

今晚交收女神與兵

開燈咪同85一樣囉
咁冇位咪簡85 唔簡呢個囉
當然啦你可以入晒50 85 + 85BD既

但不過或是正是因為這樣，才將該片段場景刪除，而轉成在之後的衍生影集《汪達與幻視》（WandaVision）開始做鋪陳準備。

如果係真
女巫可能真係等劇出先出end game版/ gg far from home 式re run

年尾出隻TV PROMOTION定出隻新

都唔係嘅 85有bd 咁簡50+85bd都正常

此話何解

50 85 85BD

話咁快就一年

咁就一年

7 85 85bd

4月1日

信大撚，無撚錯人

垃圾

收到wind聽日會出cctv藝人jt1比6像真人偶
Ht新一代代言人

除左入電麻煩其他都正
✋🏻☝🏼

入過一隻mark 7，已經唔想再入！
想像唔到mark 46要入幾耐

好唔中意佢頸個到

邊度仲有avg3 Thor既副廠斧
hottoys個把愈睇愈怪 勁細

信和13樓有冇睇過？

其實算處理得好
辦個陣腳甲好正常 點知大貨就

我最唔鍾意43-45個幾隻...

個fd影隻50比我個陣以佢裝錯件

Mark 7 mark 50 mark 85

7同85 1.0就夠

Mark 7多件可以玩 值得入手

7 46 47 50 85bd
其他都唔係太想儲

買左50 7
訂左47 85 85 bd
85俾howard撚狗

本來都想放左張85 1.0佢
但睇見7啲戰損位⋯

85個個都奶野架啦
所以thanos無出事，剩係訂左BD版

等派貨算，冇人要啲單

85BD肯定情況嚴重過7，要放好快放
除咗首日，其他應該都難放

如果85個6角星識發電都叫吸引

咁大貨量 長駐rb th不是夢

85bd會場都叫有個盾

剩低既七子 rerun/原價有現貨會唔會衝先

唔好有期望 就唔會失望

1/4GG仲爽

1 5 6必衝 如果衝到嘅話

喊出嚟 張張單減5百

終於追到女神與兵外加aimer bd一隻

Rich

venompool喊而不語

1/4gg出貨會變dv啦

真係全新未開處嚟連出面膠袋都無開過

衝2同5
利伸有4、6、7

收買4 ada la

我剩係想要入面嗰藥箱

基本上除咗85bd外全部大爆死

btw隻ada真係hottoys唔係heatoys嚟啲配件多到

兩隻野加埋等於一部switch

7 47 85hd
3隻黨

我一開始都同自己講有一隻就夠

佢rerun其他7子，我會入

有冇 batman迷係到
想入mms236等緊靚價

7 50
訂47 85bd
但我想佢rerun埋46比我訂

就有好入

有就好入

7個時仲未落坑😞
得50
47 85bd單

7而家都係3000

7我都係後追 12月尾買現貨單咋嘛

依隻至少都要4千

Y拍6-7千

當初venompool 出圖果時覺得好正
動漫節只係撳左佢 1/4 gg 同85bd
排排下又覺得iron patriot 好靚 最尾同後面果個原價收左張單
結果而家venompool同iron patriot 可能送都無人要

2800就會諗諗
50都係啱啱入
仲有好多其他單

個時仲未入坑呀😢

switch唔會買唔到但係呢對會

Ada覺得唔夠靚，而家再出應該靚好多

首日都蟹喇 iron patriot

Vgm條line 唔係ps4 gg出我以為唔會出

我係on9仔. 會場bd85+ip買左+$1500

我明

7值得擁有 好正

好過venompool，500蚊張單都冇人要

收到風今日出鋼骨上半身圖

所以我都唔知點解上年re2嗰勢咁勁都唔出侯活剩係掛住marvel希望今年re3會出蕉

我收到風今日終於出合金mk1

Ip單跌多幾百就要

依家有mk7 好想入mk4/6/46/47/85bd
但全部都炒得好勁 或者未出
搞到想買mk50玩住先 但真係無咩好感 為買而買咁

唔會啦，game都就出，到而家都冇公佈就應該冇

同我一樣，為85BD入坑
買左高炒46同43玩住先

Q2 出女巫啦

4月1 緊係公佈7子rerun

收到風12點開售

尋日盤點完
排定RB同TH先

一週年

我有睇到個fd開箱🤤

出女巫

準備出

已收到女巫email4月5次日

[member]RB有mk6[/member

未開炸, 真空蜜封咩

咁呢個係咩現象？ 係捽得甩既 不過想知咩原因

[member]上邊有人post左，返緊工過唔到去[/member

好大機會潮濕

好撚恐怖

我記得有廠話拎左re 2 1/6 license

定係因為re2係用真人3d掃描嗰樣唔係之前咁cg畫所以版權費貴？

中左武漢肺炎

Damtoys嘛，不過無乜聲氣

係，圖都冇

我都等緊呢間廠出，由佢宣佈拎左拉臣到而家都未出

member]多謝巴打, 岩岩叫哂全層保險同事落哂去排[/member

盤點完發覺仲有好多 mark50

唔該巴打

RB岩岩買左一盒

好似見到mk5大箱

你係咪藍色衫嗰個師兄？依家先來嗰啲可以唔使黎啦咁少貨

忍唔到笑 sry

臨走前仲拎左幾隻出嚟
唔知仲有幾多

好多貨啵
兒家去仲可能趕到

今日應該買唔到啦
希望MK 5會RERUN啦

放mk5同mk6
$3500

有意留tg

會唔會有一年4月1 rerun 哥哥

我想要Michael Jackson

ENTER BAY隻倩女幽魂定邊隻?

大熱

hottoys大熱啦梗係

唔怪得唔出新
見職員一上架
門口就排曬隊

做咩影我

猴活真係良心老細黎
時不時放D現貨比炒狗 賺飯錢

套西裝版唔夠大熱似

有mk5mk6現貨？
冇留意屌

好似每樣野都有啲

放假
冇追po

岩岩mk5 mk6各買左一盒
上連登, 得永生

盤點完 正常

又比monpost狗清

想喊

睇返ht官網名人類別個product list係冇黃家駒

Rerun未

RB

排緊隊
今係有齊4 5 6
希望買到

大貨咩五點先出到 唔出了

Being the 400th entry in the beloved Hot Toys Movie Masterpiece Series of sixth scale figures is a pretty huge deal, so it seems only apropos that the anniversary-numbered MMS 400 be something special. And while some fans are going to groan about the choice, others will rejoice: a new Hot Toys Iron Man Mark V die-cast figure is now up for order!

仲有機會嘅，佢2個鐘前擺mk6，1個鐘前擺mk5，依家擺mk4，一個鐘一款咁你五點應該都買到mk 2/3嘅

排mk5痴左線，勁多人係海港城跑

好假，揾圖揾幅好啲啦
口罩呢？

突然有黃臂

去梗

已買mk5

呢隻仲正啦 先5舊水 仲要識郁

玩夠未 真係咁好玩咩

好得意
不過9流區d人都會話：冇毛，不了

錯啦
鳩流區捧呢隻架
尤其是某畜生話訂ht正傻仔

又上垃圾

仲未派晒

又要返轉頭
已買thx

再唔出多啲im現貨 Howard就頂唔順咁貴舖租

動漫個批單 租幾10年都得

剩收訂+上年隻mark50已經幾億啦
佢一年唔出新野佢都夠頂鋪租

佢iw endgame ffh個期收訂都有排食啦
租埋隔離 7仔做倉都得

淨係endgame 堆訂都大把錢喇

咪係 你擔心佢幾時執仲好過
愈出愈HEA

今年啲新戲全部delay
啲新product 都要遲開訂

同擔心金拱門賣23蚊會晤會蝕死 有咩分別

猴活:是但出左L文 又賺幾10億
錢就係咁易搵

其實多人唔拎貨 佢都蝕到入肉

出返隻mk1 diecast又搵返幾個月訂

呢啲時候都唔多想出去拎

Fb又多返堆可取水行俠單

我都想等到最後一日先拎

rerun5,6仔又有排咬啦

香港其實有無人做重塗

一日有M記版權
點會蝕

好似唔覺WM diecast MK1 有現貨

香港都有好似日本既展覽就好

原價都有 但隻野都係不了 我都係繼續等超人算

Ml7 要食抄？

熱潮期收單不意外
利伸：on9仔之一

好耐之前th有現
好記得擺左一段時間都仲有貨

咁耐都唔出
會唔會因為金屬好難造到爛鐵感

都要睇電影將來走勢
黑寡婦又推遲
Tony隊長又無左

+1300 普版 屌佢老母

+1050 +50加名

依隻哭

靚仔edward版hulk

諗緊幾時收好
好多原價單 好吸引
會場單都係加一兩百

俾我真係加一兩百或者等派貨收現
都唔想排多次會場單

最近D貨都係派貨同時有現, 揸住張單含淚睇人買現玩

收首日 咪唔洗含淚lor唔怕！相信侯活！

同意

唔係依家咁既時勢份工又唔多穩陣
真係好想追埋紅藍gg 同homemade suit

Game版 Hq

其實仲會唔會開Batman forever?

DC

都痴痴地線
未到2個月出3隻HQ

又來HQ。。。

咁撚肉酸

對奶

個頭真係not my cup of 茶
但body真係幾正

DC年

衫似頭唔似

好撚大波呀！！！

男扮女裝

買3rd party頭

幾時先肯再出Marvel

不過隻hq 對波都幾吸引

對比返地台個樣

女巫用呢個body

賣2千5都心甘命抵比候活

個頭

DC年

侯活出埋Cyborg同Shazam 啦

cls

好撚似馬x露

呢隻整得靚過batgirl，頭就一般般，可以接受，件衫同裙做得幾靚

下

正想講

買個body換其他頭上去

師兄有愛，我淨係睇個頭已經縮番入去先

個頭真係接受唔到

差好撚遠囉

上ca未

我有入哂成個系列 但呢隻入唔落手

下一隻應該係bw先

連game cg頭都可以出得咁差

HT班頭鵰師係咪中撚哂肺炎

之前亂9出都大把人訂

game塊下巴係尖既

ht整到好圓

某d角度更加誇張

今次個頭出係邊個手上

Check+ed
靚女vivi

Thanks 重以為同rey同一位添
我入唔到佢官網

出夠Harley Quinn未呀, 好撚反胃呀

實物圖個頭雕仲垃圾,趕客

viva lai喎

我想問點解今次隻小丑女個頭彫點解醜樣到咁？hot toys唔係不嬲拿手個頭架咩

最唔掂係啲頭髮，好似業餘整咁樣

Artists:
- Head Sculpted by Viva Lai
- Head Painted by Viva Lai

Release date: Approximately Q2 – Q3, 2021

係咪冇人想要endgame 大媽喇

屌馬蹄露

個頭髮真係好撚核突喎！學生作品咁

假陽具黎

係呀
唔係台仔黎咩?

出垃圾個POST都好靜

開始沒落luhot toys
間公司越做越柒
依家仲成日用嗰個TVB藝人就宣傳
做cheap晒個brand

似撚到....

hottoys sb fb page好熱鬧

一面倒咁屌隻小醜女

個頭髮明明碎陰，面尖尖𡃁妹樣

一模一樣 屌

見到個頭都唔開胃

台仔表示wfc

之前個頭咁薯

毛主席/金仔頭

我之前以為係出新嘅1/6 42

𨳒佢又vivi又靚女
我心諗

2020 Q2喇派貨未

巴打係咪好小上依到

真係炒咩都有佢份架喎

個頭整到咁 ht死忠都應該幫唔落手啦

個頭屌完 第日一樣去訂
真香

正宗廢人
唔炒野無其他出路

唔要個頭
可以半價 我應該狗衝左

game都出咗咁可以開jill訂未

會唔會又比另一間廠拎左licence
Btw搵緊偷跑

實體係寶源代理

唔會啦 鬼佬不知幾中意 睇下ht fb就知
侯活就係擺到明成個1/6市場大晒咁
明知出D 9屎垃圾 都有人買
所以唔會QC 自己整得似唔似

你當係囉

想要典藏
不過今集好似好短 隻濕鳩online玩左幾場已經有啲悶

一係re issue蕉得唔得

唉愈黎愈黎hea可能等埋動畫gg就算

我忍到今晚玩數位都唔撚益狗源

今集似唔似2咁有得用雙主角 定單主角故事都短

買pc

即係邊隻

典藏隻蕉仲樣衰過我隻saber好彩我無訂

被人洗腦嗰隻有大奶奶

無左表裡
變左單線發展 跟住加強男主戲份 應該無上集咁襟玩
所以佢再比埋隻online mode你 睇落好似襟玩
其實今集好短 睇其他人講又改左唔小劇情

依隻二手都難搵

Re睇人玩算

屋企無pc

我見fb page啲鬼佬好似好like隻野咁

見過一次不過2手無買女神都係咁啱search ada wong先見到

個頭成個馬蹄露咁
隻野肯露都唔想要

講真出到舊屎咁 班鬼佬一樣受 係eg ca重用頭先最大回響

Justin: Absolutely Amazing

隻cap佢係覺得heatoys會改先冇屌

他朝有日佢都唱衰的話
都應該係heatoys末日

好想知佢收到隻冇改過嘅eg cap仲可唔可以講得出he look absolutely fantastic

一開盒
the head sculpt looks gorgeous

I like the way it looks
and I think it works for the character

Carousell D人都幾痴線下，btw買唔買得過？

朋友仔 見到你比佢大番轉頭

咁應該點

鬼佬奶hottoy屎仲嚴重過香港d死忠

要求低到咁咪撚玩喇屌
冇要求邊有進步
縱撚到間閪公司柒碌鳩

雖然你都戇鳩架啦 唔接受個價咪已讀不回/直接拒絕佢
你出一千買佢隻WM4 既然佢又大番你轉頭
你咪試下約出黎交收 有乜應該點姐

今次隻小醜女雕得幾似

Ep3 手術台

出既話都諗得過 雖然已有ep5 vader

Hea Toys

Ep3 vader造型靚過ep5

又係艙底貨

Iron gg

越睇越似

真？
感覺流流哋

最頂個盒咩黎?:o

其實body咁正 拎嗰頭出去植髮重塗應該就神物嚟

盤點完嘛，係倉底搵返出黎

個body係好正
點解個頭可以咁柒

如果換margot robbie嗰頭上去會點

我剩係想要個地台

本身hottoys貴係貴在個頭
依加1630買返去仲要花舊錢去搞個頭整靚隻野？

邊有咁on9架

仲有Stan lee現貨

想買iron spider

但已經返左屋 明天11點去買先

IRONGG
狗都唔屌

玩住先，等佢出2.0，應該有排

Sw dc個邊有無變動

ps4版紅金
之前睇隻辦好正，唔係irongg質地，三隻爪又大啲

已經買左

ps4 ps4 紅金正

想問peper 果盒 係合金定膠黎？

我都係skip電影版，訂咗ps4嗰隻iron spider

咁快對波就生粒粒

膠黎

IRON GG原價係咪17XX?

好似係1590 ，上網睇的

姐係條友又賺2百

得一盒咋？！

viva表示WFC 雕到垃圾咪又係訂

本身irongg body真係垃圾 但都有人花舊錢去買多個body
邊有人咁on9架

清想問iron spider rb賣緊幾錢？？

咁又係呀,白tee果隻小醜女都好柒都見到人訂

正正係咁ht d質素難以提升

俾我都唔識答你

大師：垃圾iron gg
現實買左兩隻

尊重下你老4 謝謝

收嗲喇偽人

牙原今時今日威啦 做保安 一定唔會比人炒
保安牌依家上堂都要排兩個月先有得讀

你班垃圾等比人裁員啦

上下水...
刷下存在感

咁快開新po

諗住一開門去買隻iron spider , 唔知有冇機呢？

比人買左啦

得一盒乍咩

mk 9黎
就算係合金都唔會俾人搶

50.......

Mon post 幾撚快 要隨時mon 住有冇人屌我

唉。。。屌。。希望收工去TH仲有Yoda。。

RB iron spider mms311 冇哂

啱啱去 見架冇就走咗

想要dooku

通常係炒貴咗靚，炒唔起就唔靚mk47同mk50就係好例子

Th有dooku?

仲有無咩新野

iron spider貨源歸曬邊啦仲邊有燶價

想問下而家DX11 JOKER咩價位
想收返隻

睇你點玩啦
你隻野冇擺pose display咪長命d

其實呢d一體緊身衣冇可能冇摺痕，要冇摺痕不如玩shf

想問cm派到幾多號

我果隻都買左一年有多，平時玩完就扭返鬆先入櫃，加上都算少玩，而家仲好新，一開始件衫有甩色，而家就冇乜了。

如果你真係鍾意扭既話就建議你收game果隻iron spider，手腳係分段關節，隨便你扭

買iron gg只可以屍站

徵到Newt未？

你巧靚仔，有緣撞到你請你飲可樂

唔買喇，經濟差留返個錢好過喇
戒左可樂好耐，多謝你

唔係wor facebook見到你個post

你尋晚唔係仲笑緊我架咩？
我最中意以德報怨請人飲可樂

首日係幾號？

係就快啦！！！講咁多把撚咩你！！！！
講你就叻！！做完又要驚青寫道歉信啦傻豬！！！！好驚丫！！有案底會無左份工！！！哈！你唔係覺得自己好撚有型下話？？

飲得多糖尿呀，唔好喇

一個叫雞會奶閪 仲要上網同人講嘅人
會覺得淋人好型都不意外

下話

又將你地班傻閪諗嘅野放係我身上

一討論iron spider就9成有交嘈

100%，跟住就會推咗幾版

佢唔至收irongg body 頭先仲收埋irongg頭雕

你老4叫你飲 你唔飲 係咪想死

你仲停留緊係過去呀狗仔

你地又同原子嘈?見到D內容奇奇怪怪(永BLOCK左佢)

有D野 一世就係一世 好似你個保安牌咁

你做狗都係一世架啦

5000-6000

siu4

上定水睇人撚保安仔先

早2日見到fb有人放剩係開左啡既dx11連護士look+ body
$6500

是但啦 你鍾意話我係狗咪狗 最緊要你識同狗溝通
睇得明隻狗寫咩就得

Iron gg = voldemort

無野想發表啦？
點呀呢排 做保安贏撚曬了吧 大拿拿拎300蚊出黎收頭雕 成個保安界你威曬啦

對住隻狗冇咩補充
你地班傻閪中意focus我做d咩係你地嘅事

笑撚死 原狗有冇半次係駁得贏？
一係就鳩up話人係狗
一係就話自己會殺人會淋可樂

保安界明日之星 唔睇你睇邊個
你都係半隻狗吧 個保安牌都係狗出比你 唔怪得你淋人可樂都無事

輸贏？

小學雞來講你都數一數二
不過睇你個id都知咩事

係 我同牙原都係打衛生罵戰 無計贏輸
不過多數佢就衝出黎柒

爭咩丫，你話我衝出來柒
你衝出來吠咋，叻喇叻喇

推咁快

咁收QS10好過

Qs010玩家
如果如果唔換頭雕唔換衫
建議你收返dx11

大家覺得原子今次係原子定係反原子聯盟贏！！

反原子聯盟贏
原子贏

寒冬做下勢都好

都係因為你

介唔介意講下點解

關佢撚事？

講左禁語，下次唔講

1/4 頭雕同衫都不及dx11
配件都係dx11正好多 有得玩番審問

屌，停左啦，推爆埋個post佢啦屌你老母

新post

半日無入黎
原來又世界大戰

買左隻M35玩大超
但唔記得屋企啲褲唔啱著

M34 塞得入套衫

我係想剩係著條黑色褲
打JL果個look

呢下真on 9
1/6竟然仲好過1/4
仲要隔左咁多年都超越唔到

點解超人對眼識發光，雷神唔得

995

996

997

998